Sana紅毯慘跌 子瑜轉身神救援

韓國女團TWICE日前出席音樂頒獎典禮，在走紅毯時團員Sana不慎跌倒，子瑜連忙轉身救援，隨後大家也繼續保持鎮定走完紅毯。

TWICE日前出席「The Fact Music Awards」，當天Sana穿著一襲白色長洋裝，腳踩高跟鞋，跟大家一起走上紅毯，不過途中Sana突然腳一拐，整個人就要跌倒了，走在Sana前面的子瑜，感覺到情況不對，連忙轉身伸出援手，旁邊的工作人員也趕忙前來攙扶讓Sana重新站起來，最後一行人也繼續走紅毯上台接受訪問拍照。

Sana走紅毯時不慎跌倒。 圖／擷自推特

Sana走紅毯時不慎跌倒，子瑜轉身伸出援手。 圖／擷自推特

真係多花神😂😂😂😂😂😂😂

塞左震蛋?

被人插到抽搐

又坅到鏡頭出篇新聞

台灣之光

小娜

點算阿 好擔心佢

比老細抽插到腳軟

你似攞彩

娜璉公開處刑Sana

對sana5字..前一晚玩得勁得制

馬總統看手錶

呢個側面幾撚樣衰下

多數係老細腳軟先